[m記全翼]唔俾轉全翼又係契丹人管理之下既傑作

之前停賣板雞，最後我估因為營業額真係明顯下降所以又死死氣出返黎

點知仲未識死，又諗過第二樣縮數，唔俾人加野轉全翼

最大問題係十幾年黎都俾，而家無啦啦突然就一刀切話依樣唔俾個樣唔俾，咁既做法先最令人反感

契丹人既管理就係咁，只識做d令自已最大利益省到最多錢既方法，唔會諗班客受唔受同自已企業個image，諗著我點做你班客都要食我架啦，洗乜理你地

咁管理法今日唔死遲早一日都死，日本麥當勞已經係例子

食個包 菜都唔比人多

垃圾，生菜又唔係貴，俾得一片，subway都有得無限加菜啦

新地唔加多d花生就唔好食

你班窮撚見佢減價咪又係去食

m記撚會死

sorry 日本人可以抵制到日本麥當勞收檔
香港出個廿蚊餐就乜撚都唔記得啦

香港人抵制到就難d
但少左人食係有機會
唔係之前點會死死氣出返板雞，肯定係營業額下降

牛肉幾錢，汁醬幾錢
又唔係要多塊牛肉，轉全翼入少d咪得
諗縮數就諗縮數啦，標準化

咁叻唔好食囉
不過睇死連登仔咪又係邊食邊屌

利申: 福喜之後一次都無食過

唔係全翼叫咩脆香雞翼

罷食就岩架啦

我叫三隻翼一個鎚ok?

契丹人從幾千前，已經對我中原漢族又搶又辱！

點會族你們香港人在眼內！

日本人可以團結一致罷食喎，香港有邊一次罷乜罷物係多過三日？

根本on9

冇同理心，這就是中国

香港人團結架咩 第一次見
你睇下nike 個地方剔衫 hong kong係冇人買

其實乜撚野叫（所有飽類）？
咁有冇餓類？

係咪以為自己好幽默？

即刻出返個買一送一麥樂雞 連登仔又狗衝